[
    {
        "randomId": 465
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    }
]